「啊~啊~嗯哼~」拚期中考隔壁全在叫 淡江小大一崩潰：明天早八！

11月12日開始是不少大學的期中考周，學生無不抓緊最後一周努力衝刺。不過有位淡江大學一年級新生抱怨，他從樸實的台南新營北上求學，選擇在外租屋用功苦讀，4年繳出漂亮的GPA成績，替畢業找工作打下堅實基礎，沒想到才開學3個月，就被周圍室友夜夜的床戰叫聲「啊~啊~啊~嗯哼~」吵到無法念書、睡覺！

淡江大學一年級男學生9日凌晨2點多在PTT發文，行文語氣充滿憤恨，題為「不要每天一直打砲 （影片）」。他說，開學過了3個月，正緊鑼密鼓進入期中考範圍，沒想到在外宿宿舍整天聽見的是淫聲浪語，完全無法靜下心來用功，仔細歸類叫聲，大致上可分為正常型的「啊~啊~啊~嗯哼~」、溫柔型的「嗯~嗯~嗯~嗯~嗯~」或是野獸型的「啊啊啊啊啊啊啊啊啊~」。

男大生表示，實在很受不了學校附近的住宿地點無一倖免，「101、金雞母、財庫、大學城、水苑到處一片叫！」他說，試著向班上導師反映，導師說要準備課程，應去找教官；向教官反映，教官說校外不歸他們管，應該跟警察反映；找上警察反映，警察說人家在生小孩，不能干涉要注重人權。

「請問人權是很重要喔？啊是有多重要？X他媽的，我不用期中考了是不是！」一連串努力無效後，她氣得狂飆髒話，鄰近室友天天叫吵得讀不下書、睡不著，眼看已是深夜2、3點，「明天早八啦！機掰欸！」甚至動了歪腦筋，想找個伴回來宿舍每晚尬一場反制。

文末，從純樸新營北上求學的他語帶失望，直說很羨慕台大、清大、交大、成大學生，去那邊的見同學都感到安靜，有很好的居住環境，每天睡眠品質充足，可以清靜的唸書，「你們知道嗎，我有多羨慕你們......只怪我無能。」

文章貼上網，吸引大批網友熱烈討論，不少校友覺得不意外，加上大學生血氣方剛很正常，「淡江這樣很正常阿」、「10幾年前淡江就這樣了，誰叫你要住外面」、「人家在解決台灣少子化，你就只想到念書」、「我在184巷附近，還好吧？約砲是挺方便的」、「別難過，我四大的唸書之餘也每天在打砲」、「讀淡江就是要打炮啊，不然幹嘛。」

此外，也有些人努力提供解決建議，「大家都成年人了，這種事情戴個耳機就解決了」、「不然你直接去敲門請他們小聲點」、「戴耳機聽古典樂唸書」、「我以前住水源街二段都肥宅，給你參考」、「你重考去台清交好了」、「你住錯地方了，金雞母一直都很吵。」

高官仔女

正皮俾單身狗

台灣真淫

屌，睇到一半他變她，仲以為自己理錯又由頭掃一次

台狗係好鐘意亂用個她同妳